有冇手足鐘意食海膽

唔明點解有人話腥 個種鮮甜真係

我覺得帶子好食d鮮甜d

有d人食第一次係食中腥個d，咁以後都會話海膽腥，如果第一次食海膽係爭鮮食，我祝福你

腥渣ga

只愛加拿大海膽

鍾意食海膽 有一次去西貢買左d即撈海膽食
200蚊一大碗 好抵屌 食到嘔

講到我好想即刻食

食過北海道馬糞海膽後加拿大海膽可以企埋一邊。

積丹鹽水海膽。

根室產馬糞海膽。

剛剛初一整既海膽意粉。

識貨啊ching
海膽個隻味正到下世再回味

其實想知點樣先算好食😂
好鍾意陣味但唔知點先算好食😂

邊個位置？咩月份有？

香港果啲唔敢食

我食親個啲都係腥邊到有唔腥既海膽食？

勁鮮甜 從此愛上食海膽 返唔到轉頭

多數好難食 我係香港唔會食海膽

日本食過成碗海膽飯既海膽都係腥苦味
不過都唔會減低我對海膽既熱愛

食過d馬糞海膽好似真係食緊屎咁喎 完全屎味 唔識食

日本食完返唔到轉頭